有無巴絲去過speed dating可以分享下

如題，父母催結婚，份工又無機會識到女仔

speed dating係咪好伏？應唔應該試

去教會最實際

扮信耶教？ 我有fd都係咁識到條女

周不時轉下教會 好多有錢女 一切神安排

一切神安排呢個真係無敵 完美掩飾不純既動機

咁人愈大愈覺得一切發生有原因 可能依個世界係虛擬世界/平行世界 又玄又虛

巴打講野好似近佛個邊多啲喎

但神可以同時存在 話只係個故仔 理得咁多 佛教較現實 叫人自救

去得speed dating會係咩質素 唔洗問啦掛

我諗大約係我咁既質素啦